油塘網店貨倉被偷2.5萬個口罩！

屌你老母唔偷政府嗰啲

大家認住啲口罩樣

自用/派比自己fd咪

咁撚勁唔去葵芳爆

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

警謊：事件無可疑

其實正苦都唔夠

pk

休班狗又做野

真相只有一個

即係有

有冇諗過係類似721咁.........

政府叫人做...............

自己人呀屌你老母

好難冇

損失25000x6

油塘休班狗

肯定係狗做

油塘休班狗集中營嚟

緊係冇可疑
可能黑警偷

唔係政府既話
邊個可以偷咁多
正常要偷都偷政府倉個D

係唔係海關做

唔會 直送武漢20蚊個賣 肥肥

屌

2.5萬個即係500盒姐
應該自己人偷?

嘩屌

1盒50個
當20盒一箱
偷25箱先夠25000個

係咪黑警做架，就算唔係，都係鄉黑警察合成。
咁大批貨，邊有咁易偷

一定唔會係香港警察做

死黑警

可能政府偷嫁呢

嘩有咁撚大愛就天下太平喇

校長呀校長，你哋放過老師啦

。

屌你老味邊個偷
下個就到佢中招

油塘呢個地方相當有嫌疑

粉紅盒
made in thailand

班藍屍偷完賣

嘩 5$個都12萬5

拆盒認唔到啦

🤫🤫

緊係唔撚係阿蛇啦 支持ivan

大嗱嗱十幾廿箱

政府話攞緊貨？係市面攞貨？
屌你老母

止唔止10蚊個都有人要

過幾日去旺角 元朗 睇下邊度有大貨返就知

偷口罩全家中武漢肺炎！

係攞緊呀

其實有藥房嘅地方都有機會

原來係玩共產

CLS

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

可能賣去大陸

done

pish

口罩都偷 冇大志呀

一定係黑警做！唔洗問

正常一盒唔係50個？

點偷咁多

500x50=25000
冇錯呀

狗狗咪得

警賊？

係咪自己人偷

痴撚線 買個口罩都要被人做手腳

應該員工轉賣啦，大陸都有單係咁

你知我知大家都知

邊到無啦啦有一批貨

咪係 無腦

個店主話無左25箱
點撚樣偷25箱走 係咪比熟人穿櫃桶底

暫列盜竊案處理

狗偷

真

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

痴線

屌佢老母偷人口罩嗰啲立即全家中

政府d 貨咪呢到黎lo

狗做

油塘咁多狗屋 知咩事啦屌

認到班狗都唔會做嘢

油塘最多乜野?

拿拿臨賣左佢啦

屌

wiki wong 果倉

死仆街

淨係入去偷口罩
又清楚啲口罩擺係邊
唔係熟人做？

休班狗屌你老母

熟人啦，無啦啦又會有人知口罩位置

仆街lo

25箱運走都係問題，一係熟人，一係送貨D人知道入面係口罩...

黑警偷完黑警查
咪無可疑

一箱20盒都25箱，點搬，話唔係鬼都唔信

好仆街，偷口罩嘅人，鬼唔望你有口罩都染武漢肺炎！

肯定係休班警做嘅

25箱.....
唔係狗做都無人信

錢又唔偷

9成休班狗 偷

休班警

祝偷口罩者 全家染武漢肺炎

運返去狗舍用

油塘最多咩呀

油塘咁多狗宿，唔出奇

dklm

祝偷口罩個堆人偷左都用唔到
因為冚家中撚曬肺炎呀！
咁撚黑心偷口罩死全家啱㗎喇

簽名啦

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者

勇武派千祈唔好搞政府庫存 人地仲要運上俾黨用㗎

2020新法定貨幣：

六元